[HKGBuddies]GFRIEND討論區(50) 時辰已到,懵佬快找數

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung

生日：1995年12月07日（21歲）

身高：172.8cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린

生日：1996年08月19日（20歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：第二主唱

專長：唱歌、演藝

興趣：看電影

個人經歷：

2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)

本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na

生日：1997年10月04日 （19歲）

身高：169cm

血型：B型

星座：天秤座

出生地：高陽市

學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)

隊內職務：第一主唱

專長：唱歌

興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)

本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi

生日：1998年06月03日 （18歲）

身高：165cm

血型：AB型

星座：雙子座

出生地：清州市

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當

專長：跳舞、演藝

興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)

本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won

生日：1998年08月19日 （18歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當

專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文

興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：

여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라

實現女朋友的所有願望

Yerin：

슬기(睿)로운 이웃(隣)

藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：

‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀

像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：

파워풀한 가창력의 소‘유주’

Powerful唱功持有者

Sinb：

mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비

擁有神秘魅力的Sinb

Umji：

엄지 척! 여자친구의 마스코트

Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)

2.유리구슬 (Glass Bead)

3.Neverland

4.White (하얀마음)

5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)

2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)

3.하늘아래서 (Under the Sky)

4.ONE

5.기억해 (My Buddy)

6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)

2. 시간을 달려서 (Rough)

3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)

4. 사랑별 (Luv Star)

5. 그런날엔 (Someday)

6. TRUST

7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)

Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO

2. 물들어요 (Fall In Love)

3. 너 그리고 나 (Navillera)

4. LOL

5. 한 뼘 (Distance)

6. 물꽃놀이 (Water Flower)

7. Mermaid

8. 나의 일기장 (Sunshine)

9. 나침반 (Compas)

10. 찰칵 (Click)

11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)

12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)

Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)

2. Fingertip

3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)

4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)

5. 봄비 (Rain In The Spring Time)

6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))

Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝

(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎

《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1

一位：

Rough (15個一位)

2016年 2月2日 SBS The Show

2016年 2月3日 MBC Show Champion

2016年 2月4日 Mnet M! Countdown

2016年 2月5日 KBS Music Bank

2016年 2月7日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 2月11日 Mnet M! Countdown

2016年 2月12日 KBS Music Bank

2016年 2月16日 SBS The Show

2016年 2月17日 MBC Show Champion

2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)

2016年 2月19日 KBS Music Bank

2016年 2月21日 SBS Inkigayo

2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)

2016年 2月26日 KBS Music Bank

2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)

2016年 7月19日 SBS The Show

2016年 7月20日 MBC Show Champion

2016年 7月21日 Mnet M! Countdown

2016年 7月22日 KBS Music Bank

2016年 7月24日 SBS Inkigayo

(五台冠軍曲)

2016年 7月28日 Mnet M! Countdown

2016年 7月29日 KBS Music Bank

2016年 7月31日 SBS Inkigayo

2016年 8月2日 SBS The Show

2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)

2016年 8月7日 SBS Inkigayo

2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)

2016年 8月10日 MBC Show Champion

2016年 8月12日 KBS Music Bank

The Awakening

2017年3月14日 SBS The Show

#7

應援歌詞(非官頻)

GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

#9 打榜攻略(by 銀飯的/智智/豬豬與懵佬)

刷音源榜教學 各榜通用 (個人經驗)

音源榜每一小時更新一次 , 所以每一小時都要重聽一次

音源榜主要係count主打歌 , 除左頭一天谷哂女朋友啲歌上榜 , 打後時間可以淨係刷主打

有幾個地方大家刷既時候要注意下！唔係前功盡廢！

線上音源榜:

1. 一定要聽哂成首歌，個網/app 播緊50%音量以上

2. 一定唔可以放係個list既頭聽一次就算 , 最好前面要聽兩首歌先再聽主打歌 (最穩陣做法)

3. 每一晚韓國時間12點都要重新登入(得閒既可以隨時重新登入)

4. 每首歌都禁一禁心心啦 (一次就得)

5. 千萬唔好用下載既歌黎離線刷 , 一定要刷線上音源榜

6. 驚唔計既 電腦刷一次 , 手機刷一次 , 包無死

刷音源下載榜 :

每一週計算一次 , 一定要將首歌完全刪除先可以再下載 , 否則唔計

下載mp3就得 , flac就真係為聽先買(我會買flac)

好似講哂 諗到再補充

仲有 刷音源唔一定要係咁聽 唔係一日24小時會腦殘 ,

電腦總音量/喇叭mute左去 , 音源榜有50%音量以上就得 ,

同埋我係唔放係list架 , 有人講過話24小時搵幾首歌不停重播好似唔計

所以每一次(每小時)我都會重新係主頁開過女朋友個album黎刷

懵佬,布甸狗叫你

樓主粉絲留名

專一團飯一頁留名

一頁留名

新po留名

留名等睇走數

一頁留名
好似係

二頁留名

正評留名等找數

留名

新post留名

各位有緣再見

等緊成為史上最多正評既post

負皮

巴打去邊啊?

屌你老母

留名

難頂既星期三

五十post留名

咩事

新post留個名先
繼續做野等睇走數

明明記得你同我睇同一個醫生

找數啦唉巴

皮已負

大把新飯唔知咩事

留名等睇懵佬...

記得咩事先 又唔係個個記得

終於解放啦~~~~~~~~~~~

冇人知

圖都cap埋仲想拖數
找數啦望

懵佬

我都冇追你數😒😒😒😒😒😒
點解你要搞我

仲記得啲咩先

Hkgbuddies內訌

我個名又上左post名到，好怕羞

花心飯留名
PS:我場賭注仲未出結果,未洗找數住

一日唔找數,一日都會post名見

講咁耐都冇人記得咩事 唔洗找

慒佬又走數

你地一個二個都係new rice，冇資格叫我找數

找數

找數同new old rice無關係
再唔找就話比老女人聽
等佢呢世都鄙視你

再者 我係同個位人兄玩塞__ __
係一齊進行既野黎 我一個找唔到

咪住先我記得條數好似無第二個人牽涉在內
只係咁岩佢個名同你要做既野一樣
唔好諗住借人過橋

.

係高汁wor

到時記得就同你玩 塞__眼

1. 記得啲咩先
2. 同你玩

唔知canon咩機連直度+小白

5d3 冇記錯

崔俞娜飯留名

我等sony佢部ff連拍怪物 , 買埋支小白 / 大白 , 再拖埋喼去fs睇場合用

首先要搵到工 捱到下下次cb一定要買到

學友復古look 一定做得低文青look

對你好失望

vlive!~!!

廢青有得睇

依家突然有vlive

睇櫻花

睇緊

扮工照睇

蛇去廁所睇女朋友先

same here

好大風

好開心射波有野睇

佢地玩得好開心

sinb變左千與千尋隻野

我銀

巧巧呀 未完cb有假放

琳仔死守額頭

上個星期係韓國未開花，仲要落左幾日雨

我想問下30日同一個月個個有咩分别？

下完春雨咪有花睇

點解咁高調行街都無人走埋去攞簽名/合照

比風吹到頭暈咁樣

佢地D頭髮亂哂

比佢地開緊v我都唔入鏡 好7

韓國同香港嘅分別
所以佢地響番韓國感覺舒服d

仲以為俾兩個靚仔oppa阻哂

銀仔慣性

原來咁好

之前響LA一樣開v都有人攞簽名

下面個個係每個月自動比錢
上面係逐次比

大把機會見啦 , 就算藝人搭鐵都唔會特登去傾計 合照

藝人都係人呀 , 一阻到私生活個藝人會憎你都唔定 , 比公司知道會backlist

係女朋友呢啲vlive 見到佢地有假放 我會係隔離睇 , 唔好阻佢地放假 , 咁難得

sinb 又做毒L

享受一個人既寧靜

毒L B

小銀仔眼碌碌 好正呀

SinB做乜鬼

yuju件衫飛走左

女友騎呢pose又出現

銀仔 B仔好正

歡迎放支鏡比我

完

睇M&G啦喂

要做野.....不了
之後再睇

算啦 我都係整個杯麵先 , 聽唔明

巧呀 , 我要升2.8呀

絲打又啱用
GM真係勁好多嘅

a6000用家

等到頸都長啦

支小白又唔減價 屌佢無反

點撚解OW衝唔到鑽架 , 屌

得支垃圾sel18200影我輝

絕劍留名

落狗屎 搭緊亡命小巴
希望返到屋企

S牌鏡群家族可借
還掂有排都用唔著
PS:支鏡好重...

瞓醒6頁正皮留名
一瞓醒又完左live

肥琳世界級

贏到一定用
求燈

要比心機扮工 連台場都唔知有無錢去

有冇大神知yerin部iphone係咩型號

6s+，得隊長用7+

仆街我6s

新post 留名

WHAT

冇機 揸住個殼出街

比我啦 你肯比我，我肯用

特登去up做6s+用佢個殻

令黎做電話WALLPAPER 岩晒

新飯留名

利申已換

扮左就來150個post 仲未悶既咩你
Btw 扮工留名

我都想轉 但家陣未轉

好低清

遲下搵到就清再轉

終於都換左，好正

cmhk係唔係成日收唔到

整返張HD版先

如何可以不愛懵

借啲易示愛

恰醋

依張銀仔會唔會太強勢

正呀，即刻換先

入紙轉會銀黨

reject

點敢阿男神級

豬

比風吹到有露額睇

今日女友無野撈？

乳豬仔飯留名

想double confirm下
銀仔是咪用iphone SE

屌

有呀 show champion放送
佢地預錄完之後去左電視台隔離個公園玩

show champion 直播link (開始左)

大神午安

銀仔成日專登露隻耳仔出黎

露耳仔你又嬲乜

icon我通常鳩打少年

可能認證啲野

殊殊殊.........

有無機會多個一位呢

thanks!

今日有後補 希望有一位

係咪只有app 投票
有無SMS 投票？

show champion好似冇投票

黑暗節目

出場啦

女友加油呀

冇得睇但都集氣

聽到哂韓國buddy d應援
好大聲好齊好屈

懵佬發功未?

出街食野，冇時間念功

冇得鬥

IU

喊岀黎

一人女團

始終太勁

屈晒機

最衰都係懵佬 偷懶唔發功

買黎練技術
a6000+b011直出

今日啲相

女神~

係仙氣呀

靚靚豬

已經轉晒新相做WALLPAPER啦
我愛崔俞娜

有冇人已SAVE?

原圖LINK:

今日d相靚到

THANK YOU SHING

雙恩妃太正呀

啱呀ching

一直專一恩妃line

Ookk啦 特別姓丁個位小姐

明明見到情情都有自拍，點解無相既?

因為泰場你剩係同豬自拍

170412 Mwave Meet & Greet

成粒鐘點睇
有無highlight

係愛啊 哈利

係_ _ _ 呀 檸奶

係我最愛我既_ _ _

你錯啦係最愛_ _ 既 _ _ _

得個一粒鐘唔夠喉啦
仲想點highlight

假裝巴係咪有入現場睇?

meet & greet 垃撚圾
春雨唔開mic比女友唱live
fingertip又cut晒buddy既應援聲唔播出街

係囉最正既野比你睇曬 垃圾豬飯

buddy冇咁小氣 唔緊要

冇字幕先係問題...

洗腦

SINB

都有少少英文字幕既

我要聽春雨live呀

見shing絲咁想聽
送條link比你聽住先
Whoo la~~~~~~

原來成10頁先留名
秦返黎一返工就好忙好忙
好懷念係秦同巴打s係咁跑既日子

屌你老母泰國 我仲未屌完呀

去送機 , 屌你一完左泰場即跑返Hostal拎喼狗衝機場

屌由會場到Hostal段路成公里都有 , 37度熱撚到比火燒咁跑

由Hostal狗衝去公演場地又係又人多又熱 , 屌你垃圾地方

做咩唔買第2日機

想聽多次現場live

我地堆親簽 可能有PIZZA 味

oh my baby

正喎
可能有少少口水

食野肥琳世界級

即刻買機票飛去韓國啦仲諗

銀仔個黑眼圈厚到
肯定掛住通宵打機

switch 累事啦屌 , 邊個送架

而加飛韓國都冇機會聽春雨live

去fs叫佢地唱比你聽

好想聽

好想聽+1

東方巴買機票未?
禮拜日有兩場fs

損友

我睇到不過唔知去唔去得切去，拍檔要我完成手上其中一樣工作先放我走

損友[/quote]
Shing絲唔提我其實一直check住啦
仲見到月尾有公演添，chur盡佢搞埋手頭d野先

今個禮拜末放 但以往gb完都仲有fs
希望你去到

Thx~~好!唔訓chur盡搞埋d野先

唉 想返工

推下先

專一清泉深夜爆肝留名

好撚頹呀

AWWW

懵佬真係唔會瞓架喎

成日都唔記得左訓教

咁樣唔得架

咁而家訓囉

有得瞓真好

成班夜鬼成日都唔瞓

捱埋今晚我要瞓一日一夜

加油啦ching

深海尋寶成功

先生你邊位

做咩jack

係亞馬遜探險成功

叫布甸做ching.......

晨早睇B仔特別醒神

買左幾錢

咦

呢牌好似冇乜琳仔 balance返下先

30鎊

流住鼻涕講早晨

sinb開始轉型行嗲路線
btw 銀仔awww

黨員保重
我都就快好番了

30咩話??

早神各位

就嚟有錢都買唔到啦,仲問幾錢
有買貴冇買錯

返埋今日

返埋今日 學

跟住返工

等睇人講 500$hkd同你收左去

好開心
好似幾星期無抖過 搞完fyp就秦場
秦場真係燒光哂我啲青春

原來大家都知 得我一個唔知

唔係應該你最清楚咩老屎忽

屌你 推乜野

日日發夢都夢到女朋友
前日去遊樂場 直落炸雞
琴日去韓蒸食雞蛋 驚嘈到人細細聲講野
岩岩去機場接機 比女朋友無視

唔怪得成日話係輝生女朋友啦

各位早晨

5000都唔放 經歷過"你的包裹被摧毀"
呢隻野得來不易
btw Amazon uk仲有 不過賣緊百幾鎊一隻

買斷佢再放番出去

早晨

開始廢青生活

【新聞】SinB·Hani·金希澈·鎰勳, '週偶' 300回 出動
據悉綜藝節目《一周的偶像》300期特輯將邀請SuperJunior 金希澈、EXID HANI、BTOB
鄭鎰勳以及GFriend 黃恩妃，目前已經完成了節目的錄製，金希澈和HaNi曾幫鄭亨敦代班
主持，黃恩妃和鄭鎰勳也與週偶有著不淺的緣分，幾位的組合令人頗為期待。
翻譯CR.鳳凰天使TSKS韓劇社

終於唔洗再見到愛國boy

豬豬

b仔

比yerin傳染左

我上星期係ig用100蚊收左隻 入面仲有張umji小卡 個店主拎住4隻俾我任揀 4隻都好真淨 早知4隻收晒佢

咁平

等陣準備出去交收隻淨專 30$

好靚 想做sowon

以前的豬是這樣的

咪就係囉 豬仔比人傳染左
Btw依張gif 佢地個妝 接近素顏？

上年豬生日比哂5個錫

可以係邊到搵到人放？ig？
想儲返啲碟

ig 搵 有時都有人放

岩岩係carosell都search左有啲
唔知會唔會係呢到啲畢地嚟

Post沉底

失勢 變左四線女團

起身

真係又失業

點解我諗到關個位大神事

終於可以淨係睇B仔 (鎰勳都唔錯)

好似未po上黎

休息一下.......po可愛智先

真．忙內

執到頭髮都變埋綠色

個樣咁得戚

又黎拍拖個個

女朋友個個都係比吻魔傳染

希大

好cute呀妹

我呀妹

一瞓醒見到有智又幫手po下先

又唔小心訓左 早晨

你而家搞到好似行緊我個時區咁

好想訓到咁晏
好眼訓呀

費清

知你係啦 失業/學生?

勁鐘意彈下彈下

不朽的奬杯。希望女朋友會有機會攞

我發覺得E家係每POST得3數個留言

M!Countdown 直播link:

新衫定舊衫 定淨係加多左件冷衫？

一開就....

扮工中 睇唔到 發生乜事

冇事發生

銀琳呢兩個最近行得特別埋

戰略需要

代表你愈黎愈花心

無呀
忙咋

恤衫+冷衫 + 軍裝裙 好似係

好似次次都輸

idol好難贏到歌手

[MPD직캠 4K] 여자친구 직캠 FINGERTIP GFRIEND Fancam @엠카운트다운_170413

又見到嘟嘴B

近黎B仔頻頻嘟嘴

無人貼?

冷衫look巧正

放工黎推推先
原來咁快就星期四一星期了
想念女友了 好似係

偽毒去哂街

應援聲好勁

約左女

一個唔洗追星嘅週末

搵工呀屌

基本啦

垃圾銀中分

完全唔垃圾

比個機會你講多次

出事喇

丁銀仔世界級

假裝大神

JOJO站姿黎

好靜

170413 On Style 口紅王子2(Sowon Yerin) 直播link

Ching 你望下你個名

隣黨背叛者

電腦出圖懶得轉ac

所以唔望你鏡

分身呀嗱

唉

我果日又唔係到 梗係唔望鏡啦
唔好迫我講真相

襯無乜人, 找數

中左好多銀

求換銀

忙到嘔，睇下女友相輕鬆下先

同埸加映......無聊西面B

呀~~~~~~銀呀

太可愛啦~~~~~

好似唔想影咁
塊牌仲要係yerin幫佢拎

完全想人一巴車落佢度嘅樣
但又好正喎

琳啊

擺明想人錫佢啦佢等緊我

唔知 post 過未！

泰場開場

唔比我地帶相機，係咪想出獨家然後再謀利暴利

你走啦，我唔想搞大佢，返去你個銀度啦
而且B仔擺明係等我啦

佢見唔到我所以個樣先咁
B仔西面真係無得輸

秦場
好掛住女友呀

幻聽又出現

西面圈飯法

無曬lu~~而且d銀都係同一款

點解B仔可以西面西得咁得人中意

B仔獨有嘅魅力

bmw

好想俾佢西面

求包養

日日比佢西面

智智新po留名，對眼行到起哂水口泡

好耐冇跪拜老公巴

跪

痴線，打錯哂字，係對腳行到起哂水泡，最後係一拐一拐咁返酒店

時間巴才是大神

後備言重了

脂肪兒

I3?

有潛質做大神

重點錯左了各位
小弟只係小薯一名
連大神尾燈都見唔到

望番啲靚既野啦

上水先，忙完一日
終於有長假期抖下

又一個男神高富帥

呢度個個都高富帥
係得我矮窮柒
我都係出番去先

走啦垃圾

舞神sinb

搵你又唔應我

好想走埋去氹到西面b笑

死仔重要加多腳
sorry, 無心騎劫

睇到眼火爆 慎入

放假仲早訓過返工

我琳 我情

係YT睇左 D仔唔知做乜鳩咁

放開個女仔佢, 手都斬撚左佢

B仔跳舞真係好型

捱左兩晚夜
希望可以一覺瞓到聽日晏晝
早唞

hkgbuddies的日常(好似係

我都好想瘋狂幫琳仔化妝

好似明白點解懵佬咁想隊冧某男團成員

唯一入面只有希大覺得無咁扯火

直髮智

好似隻手無掂到
掂到塊臉我真係斬撚佢

呢張做wallpaper真係世界級
望住個lockscreen唔捨得解lock

HKGBUDDIES TWITTER 唔知邊位大大發功

先拜再說

死左

6月去new york KCON

豬飯大神

垃圾秦場 咪又係比我（地）出到相，屌你啦

我路梁津場fs相唔見曬

電腦明明睇到

想換又怕俾人話花心
好矛盾

6個都咁愛

好屈機

好勁......超多獨家圖

補條LINK先

啲雀仔好嘈

閂窗播歌

清到啲頸紋都睇到

我屋企窗口側邊佢地起左個巢

我銀下巴啲豆豆比人睇蝕哂啦

摧毁人哋家園

B仔d粒粒都幾清楚

我琳左面珠粒痣

好高質素

各位早晨
好多獨家高汁圖呀

早 大假第一日就係要追返大神們啲高質圖

點解又要逼我睇返

我都係用緊呢張
靚人靚景

唔想再提秦

早晨各位

男神出現

沉了

突然又已一年 唔知今年Dream Con有冇玻璃珠海可以丁下呢

b仔生日

全場生日歌

有冇大神會去NY 睇？

早晨

去唔係問題
但去到聽得兩首歌
仲要咁雜錦男團
多啲女團都好

真係有米

早

Someday 某一天 與你相擁 流下歡樂的淚

少年今日咁早醒還是未瞓

入坑片,
好似只係幾個月之前嘅事

早
夜d就要返英國

長銀片,
好似只係琴日既事

入坑片

首remix我仲有聽

down左落部ipad成日loop

b呀아프지 마세요

成日係youtube聽

第一次既空氣銀表演

個remix 係超正

準備打仗仲可以開演唱會？

好似有唉巴單手接飛彈

呢段remix冇得輸

塞落個c眼到

我願意

music bank 直播link:

已ready好

廢青24小時ready

太早click入link..好花心

偽飯第一次睇直播

170414 Simply K-Pop Mini Fan Meeting

170414 Simply K-pop GFriend Fingertip

韓飯大神上晒鏡

銀仔好似肥左有小肚腩

一直不停在漲

淨係認到幾個

潛水睇重播先

終於有重播

[Simply K-Pop] GFRIEND(여자친구) _ FINGERTIP _ Ep.260 _ 041417

係咪流料 唔好係真呀唔該

twitter依家好多人講，可能係真

#GetWellSoonSinB 又重新出現

唉.....gb stage完快d休養好，之後仲有公演行程

仲咩無啦啦玩4x速 B仔啊

我諗應該係話4 times
即係錄到3次已經唔多得

要睇預錄既buddy先知 , 官方唔確定暫時唔當係
一係等等睇下fs有冇事就知

係跳左4次fingertip

但真心覺得今日個舞台鏡頭超正
平時2-3take , 今日gb可能要求多啲

消息來源好似係依個韓飯

理解錯誤tim

B仔隻手成日傷
好sad

變左慣性受傷就麻_煩

希望B仔冇大礙

無跌爛呀
漏水咋嘛

繼續binc

良仔入左好多 大把後備

支液爆燈真係好暗 好冇霸氣

學周星星咁 用另一支電筒射落支液爆燈上面 就會夠哂光

내가 약해 보였나요
我看起來很脆弱嗎

언제나 걱정됐나요
總是讓人很擔心嗎

달빛에 반짝이는 저 이슬처럼
就像月光照射下發亮的露珠

사라질 것만 같나요
好像隨時會消失嗎

불안해마요 꿈만 같나요
別感到不安 像在作夢嗎

널 위해서 빛나고 있어
我為了你正閃耀著光芒

떨리는 그대 손을 꽉 잡아줄게요
我要緊緊牽住你那顫抖的手

따스히 감싸줄게요
暖暖地將你環抱

你以後坐我隔離 照亮我粒琉璃球 ok?
睇完歌詞再打呢句 好gay

講真架 咁就煩啦~~
b仔似講過佢個人無乜肌肉?
b飯下次去可以考慮送個啞鈴比佢等佢做d重力運動加強肩關節啲肌肉, 等d關節有好d既保護...條友成日亂黎, 一陣傷到韌帶或者關節退化就麻撚煩

條友咁懶
btw 學到野

我google番黎架咋

笑撚死

睇返dear buddy先

如果唔識韓文睇玩遊戲個part又係唔明，但點都好過cupcupcup加寵寵寵

開頭讀信個part其實幾好
但現場聽唔明韓文真係
完左sem要開始去學韓文

學半年都去唔到聽得明演唱會傾計個地步
FS吹兩句都得既

正有此意見到幾個男神識韓文同女友fs傾計傾得好幸福
就算唔同女友傾同其他人傾都仲得

有可能唔比寫memo 更加要去學
唔係入其他團算 淨追預錄生放

咁睇B仔好似冇乜事

我覺得fanmeeting sowon無啦啦話sinb著鴛鴦襪勁好笑
我笑左勁耐

Sinb無視左

好春天

咁生猛姐係無野啦

你d細字

好多位都好搞笑

講下姐 失業冇錢
以而家既資金 台場都去唔到

努力阿, 諗住台場你帶我去威架大神

170414 MUSIC BANK FINGERTIP

之前份維修工呢

請一個月假比人雞左啦
一係去扎返一個月鐵
咁就可以夠玩台場 下次CB 洗費

你唔係話識人既咩咁都雞
btw如果你去紥一個月
我包你黎緊幾個月都去唔到旅行

唔係唔扎左佢啊

有時聽唔明，聽到幾個keywords，加d想像力就融入到
唉都係努力學韓文

我冇咁跪
坐輪椅位有機同女朋友合照

你去之前明明好似講掂數架
追星有時真係要放棄好多野

娘娘靚靚

算啦
佢冇炒我 我問返邊幾幾返打比佢唔應機
當比人炒左算 無謂人開口咁難聽

就快生日大個女啦，要健健康康呀
希望去到台場見妳

搵個份不過一個月又真係過份左既

工可以再搵 女朋友既野miss左就係miss左

呢個又岩既不過唔番工又無錢見女友同送禮物爆碟
番工又無咁多假
如果我係李+x個仔就好

返兩個月快錢工 去韓國追兩個月 loop撚到老
冇積蓄冇將來冇家庭

本來就冇

香港地 點儲錢都冇用

咁又未免太極端....雖則唔係話好似電視講咁月儲100%去買樓咁on9 但至少都有返啲積蓄畀自己

點都要留番d旁身應急
下下all in到緊要關頭會出事

那有_ _ _ _

一早留返十萬八萬

冇咩事我出返去先

你本來就入錯post

你本來就入錯post[/quote]
我路過㗎咋 仲未認得晒女朋友6個

睇番vlive 睇到ost part
智仔live the way
琳銀 合唱spring again
銀仔走音 inferiority complex
因為我是yuju呀 偶春
諗番起現場全場一齊唱真係好正

果然係大神

小薯心諗 哪有錢

哈

等睇有人留言話_ _ _

哈哈

又係隊長把口出

哈哈哈

우연히 내게 오나봐
봄 향기가 보여~

超級撒亞B

好多野食

b仔官咖派軍糧

好靚好掛住B仔

岩岩留左言

Photo by. Galaxy
我銀

聖物維尼俾第2個男人掂左

我銀仔真係叻叻豬

你長銀冇咁叻

我豬好似肥左

可以企中間同六個一齊影相

係仙氣
有無b仔最新消息？

又嚟喇又嚟喇

係咁食

係咪社長黎

又幾似樣

Source Music CEO So Sung Jin

見識少

Source Music CEO So Sung Jin[/quote]
點解佢地2個有朵花係頭頂

我長銀仲叻過佢

鬼咩逢星期一晚都食宵夜
唔肥就假

呢個節目應該會成為唯一一個有女友而我唔會睇嘅節目

被人抽水既節目，辣殺

竟然睇扑經

清新B~

上依個節目好似比人玩咁
我指化妝個part

靚呀~~~~

呢個節目直頭係畀幾個男人輪住抽水呀懵神

個節目 唔知做黎有乜意思

buddies邊有咁小氣架 , 會比人恥笑

就係囉......要大愛吖嘛

P.S 不過個節目用女idol個臉比一班唔識化妝嘅男仔亂畫都有d無聊

係久違既校服Look

Agree

聽聞一個月6...

琳仔仲未染髮
好似黑琳可愛啲

超悶B~~~~~

叫做難得見到隊長有得上下節目又唔使企埋一二邊

飯整嘅B仔飲水樣合集.....

淨係會望親媽(好似係)嘅豬仔

SCENE B‏大神又真係影B仔靚d

Eunseo: I want to dance tgt w/ SinB
Eunwoo: I want to be friends w/ SinB
Binnie: I want to get close w/ SinB bc she's really charming

豬仔以為我係佢既飯既第2場 冇樹精既一場

不過以後就冇再望你

冇親媽乳豬都應該會多望其他人嘅鏡頭嘅

睇得出佢眼晴冇你
只有樹

依一排個post好似多左信飛圖

agger , 佢望其他鏡同一表情

高汁圖

空洞既眼神

呆濟的表情

我去整文青look

可唔可以再POST多D豬仔圖呀

post完佢又講_ _ _豬架嘞

你就難左D既

咁算啦 咁都係唔好POST 我唔想見個幾隻字

如果我係豬飯 , 我會影到想走場

hkg呢位buddy

4張都冇望過鏡頭

個個都比B仔吸引

恩熙

收工了，就黎收埋皮

我銀都冇啦 , 我同佢坐對角位

有幾場wtsapp吹水冇影過

覺得你好慘

有得同女友開心吹水仲邊會慘

有佢一半就好啦

做咩向我賣廣告? 好好飲咩?

3秒26張 , 係得既部機

agger呀 , 有時未上台緊張到唔係幾想影相
同銀仔傾完計 , 個心跳得太快 又唔係幾想影相

唔連貫既

冇去都有圖出
[url]

我印象中冇佢 , 得個肥媽 , 定我記錯啦
我坐第2排 睇漏唔出奇

最後兩張囉

好想銀仔玩오빠야

訓醒應該有一大蘿提子做早餐

預左

好鐘意space神 , 如果有機會知佢係邊個一定多謝佢

就算銀仔望哂佢鏡都唔緊要 , 冇佢上年成年唔知等邊個出圖

女仔黎金金地毛帶眼鏡 好似係

安全抵英

오빠야

做乜鳩

因為太空虛去左花心 而家沉左船

沉左去邊先

我一腳踏緊十幾條船 , 一架沉全部都沉哂

唉今日心情好 過嚟哥哥到聽你懺悔

雙mon睇綜緊 , 停唔到

你咁樣搞法恩妃bb點算

佢每次去fs見100個仔仔
我都要見返100個女女
心理先平衡到

專業級花心親媽

只有返工先可以止到我花心

團結

燈下先，咁你都係繼續花心做廢青

如果唔係制止唔到你去踩場花心

再咁落去 我會癲到貼gif貼到人地個post1001

屌 我終於發現咗我琴日po張相攬住銀仔嗰個原來係女staff來

花心唔緊要 但最緊要識返屋企

深夜放負

Miss左大家討論豬既環節tim

（襯冇人出個post 長文已盡量精簡 容許小薯我係到打篇過期感想）
每行既一步 都係為左可以見多一面 就一面

23/3出發前煩緊好多野 冇乜點準備就去 出發後一本護照唔見左 一本爛爛地 好彩最後都解決到

想講既係 見真人係一回事 fs完又係另一回事 呢樣野係銀銀同情情身上感受到最多
咁講啦 係fs銀仔真係會令你好開心 最記得韓場前一晚戈場fs完後 所有同行既伙伴一齊吹奏銀仔 （銀河守衛隊集結夜）例如你放隻手係枱面佢係會主動捉住你 係張紙到畫心心 等等 不停做一d野去圈你
第2個要講既係情情 以前成日叫佢做娘娘 但而家我唔會再咁叫佢。學咖哩親爸話 佢真係傻大姐黎 答完"yes english" 之後變左教我講韓文
問我識唔識應援自己嗌再叫我接落去...
同佢傾會有一種好過癮既感覺

然後之前自己成日話想有個umji咁既親妹 傾左3場之後感覺更加強烈 同另外5個唔同 對住umji係有一種安心既感覺
至於b仔同yerin 我自己覺得佢2個真係幾似
你摸索到點樣同佢地相處既方法 佢地就會比到好既反應你
最後本命乳豬 呢個女仔真係呢
真係要比佢知道我最最最鐘意佢同埋送野比佢既時候 佢個反應就係最好 有期望呢佢就可能令你失望 冇期望戈時反而可能有驚喜比你 不過本命就係本命 得到佢既認證戈刻 真係足以將我所有既疲倦都帶走

至於韓場&泰場 氛圍真係差好遠 秦亦都比坡/台差得多 但要鬧既大神們都鬧完 無謂再講
最後衷心感謝所有巴絲打
無論係一齊走過既首爾定係流下汗水既曼谷
每趕過既一個行程 因為有你地一齊笑 一齊喊 一齊嬲 一齊分享 感受先會咁深刻 多謝你地

呢個咪垃圾豬親媽！？

乜乜豬話

大佬

sowon: english? come on
扁住嘴咁聽

手快快

原諒小弟中文差要用咁多表情先表達到

豬黨黨員早晨

親媽

查看 @spaceodyssey_eh 的推文：
查看 @spaceodyssey_eh 的推文：
銀仔個得戚樣好正

快點拘捕我

終於返到屋企settle完可以瞓 各位晚安

肥琳世界級

美白琳

屌你老味又病

早晨
親媽

笑死..情仔仲高緊
105cm->107cm

早晨
下世親媽

早晨
小弟拜見親媽

下世又飛

小弟拜見下世親媽

下世 檸奶

好想去fs

我琳

香港又多個親媽啦
Btw仲未見過娘娘既我留名

係澳門區親媽呀

你一講完個post即刻沉左

去曬花心

星期六日必沉

buddy偽毒花心是常識吧

叫你打小啲架啦

聽到有人召喚即醒

花心仲咁大聲

我邊有花心 又屈我

嘩屌 我差啲post錯野係到
屌你

又想post咩呀你

詳情請看你最愛既女人所屬既團post

咁post錯都冇所謂

沉到

睇緊直播 今日真係末放啦
唔知佢地話好快返嚟會係幾快呢

好多心心派

心心

姐係點呀

我發現 官方個FACEBOOK 個IG 網址

我幫手mon住佢
暫時佢未貼錯住

咁都仲未明比多個tips你
同數字有關

facebook入面個地址都好似係舊嘅

CHing,你太睇小懵大神

一禁入去 情情好腫

豬仔今日好撚癲

我係到mon post

我豬不嬲都癲

又改左名

大冧吧定細冧吧先
btw留名

豬仔隻眼越黎越靚

咁快講出黎
真係好咩

緊係大啦
btw溫書啦屌你
仲上黎

梳

睇到都知又改名，已習慣

特登改一樣pattern
易認d

放工留名

無乜必要都真係唔好睇，我差啲打爆個mon

我銀仔世界級

我恩妃

識貨 46

想問follow咩page/blog會有高清圖 飯拍嗰啲 之前睇過下tistory 但搵唔齊啲圖 一係就好少update

goodbye stage好多心心

銀仔個頭先點 D陰
其實佢就咁直髮 咩都唔搞係最靚

係長髮最靚呀

通常都係twitter多

twitter

係中分長銀

豬 今日Mvp

好多心心

umji今日嗰下aw extra cute

長有長靚 短有短靚

智妹先係
其實錄影戈時覺得豬仔心情有d奇怪

大冧吧係咩

81

總之係長髮就最靚,最好長到貞子咁

上水留名換一換氣

乳豬

知道了
但個post 成日沉

因為我太專一

坐左係圖書館半日，望住啲reading完全入唔到腦

gb左 又要等下次cb
好掛著女友們

幾時cb

日經

我估暑假

又渣BMW 去圖書館

因為見到你,所以心情變得複雜

唔好咁啦，我搭巴士多架

有排比人binc

救我阿東方巴

揸寶馬 追女友
人生贏家

學我 湯左架車佢

BMW都算 仲要係電車

去fs做大神上左位就應該唔會比人笑，好似係

成班有錢仔
曬到

窮L留名

咁Q惡嘅
恰新飯好咩

扮新飯好咩
一陣考衰左你就知味道

收聲啦 post比你地傾計架咩

偽毒出哂街無人推po咪求其up d野推下lo
唔通去隔離幫手推咩

靚抽~~~~

邊隻眼見到我入其他post
你都有入?

成班fsl

FSL 內鬥

打和啦

你都係fsl

Fan sign 佬?

深入敵陣 , 視察敵方情報

你地唔會明架啦

keep住沉

辛苦哂喎

呢個好得意，專登YT loop 幾次

睇完呢個開埋navillera個gb stage
琳啊妳就嚟電死我喇

肥琳世界級

禮拜六日是常識

係召喚啊

肥琳世界級

好耐無見阿強回召喚

去左旅行唔係下下mon到post嘛
加上都冇乜幾次係有召喚文

驚你心情唔靚唔敢亂出召喚

有就會應 心情唔好唔想覆自然會講架啦

冇人........推一推先

buddy隨住gb stage都消失埋

po 51留返CB先開

唔好喇掛

得唔得呀.......拖一日爆post都好難

放下圖海引下大家上水先

頂 撞左張

補返兩張先

呢兩張B仔真係世界級
邊聽ToNick邊look圖
好正

B仔重複左都唔緊要，只要係肥琳同B仔就多d post都ok

係咪因為水尾, 感覺上呢兩日既FS好似少左相?

岩岩睇完口紅王子好心up....
放開我既肥琳啊！

Ching你而家是咪當我冇到

d大神執緊相啫

條褲爛到咁

執到yuju變殭屍

B仔世界級

少年你應該重有大把貨架喎, 放啲出黎啦~~~

要po到下次cb架

梳 我地既

習慣了

希徹
無眼睇

好想斬左佢隻手

已經留定一大堆

再有下次就

我好中意琳仔呢張

點解要咁做

我都覺！
化妝咪化妝 做咩隻手踏住人
情已經縮左咁多次都唔識做

B仔 又真係幾得意

粒巴都失守了？

女神B

唔會 只係咁岩睇到FB 有依張GIF 所以些下出黎

團飯係標準答答

女友裡面六個都鍾意
但愛嘅只有崔俞娜一個

B仔可愛d

隊長話 得UMJI 係天然可愛 其他都扮出黎

近睇都幾靚女

唔緊要啦

最難扮可愛嘅B仔都扮到可愛簡直世界級勁吖~~~

b仔西面正啲

好正

反轉魅力 西面B飯加一

想嘴呀

btl

利申 嘴過

又開始低汁

琳仔好正

洗乜講
肥琳世界級

好清

又開始沉
睇嚟係需要我忍左手好耐嘅琳海推post喇

貼舊圖可以嗎

想要邊個時期

貼舊圖係高登30post年代完左

既然大佬講到就算啦

sorry

咁就快d貼你d新圖啦仲講.....

今日佢地音中末放搞mini fanmeeting個個韓飯都屌source mu安排得差
但今次末放勁多人去睇，我好肯定navillera末放200個都唔夠
navillera末放又唔見搞mini fanmeet淨係一人派個a4 file

今次搞咩

根據今次cb嘅情況 等cb個po係會推得快過宣傳期中
咁就一個月 又要等半年

今次CB勁慢了

指定問題
幾時cb

等CB成班餓狼半至一日一post
宣傳期幾日一post

btw 女友話好快返來 唔洗咁快 休息吓先

又要開始呢個哲學性問題

上次navellara 推快好多

永動機都要抖

好撚正
好想有個咁既真。女朋友

金琳真係好高汁

睇完覺得好幸福

而且今次大部份大神出動晒去追fs、生放、韓埸、泰場，差唔多成個月，比上次更多，點都要抖抖再充電嘅

點呀

佢唔訓永動緊囉

後生仔早d瞓留低個場等我搞啦

比你地嘈醒

繼續吹

有啲頹

睇埋場波整返個6x4先

起身
竟然仲未爆post

襯仲記得打定先
成廿幾年無發過夢
今次終於發到夢仲要見到我銀
夢到係唔知邊度等女友
之後銀仔走埋黎
我同佢say hi
佢認得我仲指著我講左一大抽韓文
我都想係現實中比銀仔認得

我都想俾琳認得

這些機會

聖誕節見

明天過後 來揮一揮手
天高地厚 就此各自暢遊

係咪跳埋人地隻舞

係掛
專一清泉唔清楚喎

團飯難做呀

呢個我都有睇
銀仔嬲個個樣好qq
magell rip

岩岩特登走去研究左
係跳緊人地隻舞

銀仔真係
Magell rip

嬲得好可愛

所以話其實係冇可能有團飯

有

我

銀飯最易做

你走啦唔好過黎

廢銀飯

有邊個可以唔做銀飯

係銀拉我過黎

佢真係主動到
銀仔

我發現豬仔成日搶響銀仔前面劫走銀飯

花心係好易被搶走

呢個大神真係最易認
應該係豬仔心情太高漲過去同大神say個hi
咁豬仔行到埋黎好難唔影

一句講哂銀仔真係圈飯妖精

我都幾次差D中招 好彩琳仔最尾拉住我

始終都係俾琳仔圈實走唔甩

其實最慘係銀仔後面果男人

笑左
你唔講loop左好多次都睇唔到

成條片重點係我銀
唔好顧住睇仔咁gay

準備1001，各位早晨

銀仔知你地睇仔唔睇佢又嬲嬲

世界級

銀黨豬黨好多花心(好似係) 唔嬲就假啦

做圑飯其實唔難

做團飯只係俾花心一個藉口